夠鐘死心了 當你沉默得高調

😌

唔死心又可以點

死唔到心點算

我已經唔想再玩呢個遊戲落去

等自然cut off算

um...

恨總比愛容易放下

揼個骨放鬆下

自己都知要死心就快啲完左佢啦

最終你 吐出這一句 別勉強

就快架la

愛不了 卻偏走不了 沒救了